1. Реализовать проект "Hello world!", IDE Microsoft Visual Studio Community 2015, язык программирования - С++. Поместить проект в соответствующий каталог:

```
...
trunk
    |
    ...
    as00xxyy
          |
          |--task_01
                   |--src
...
```
